有冇人知太早眼瞓係咩事

我以前一直係啲夜瞓嘅人黎
明明日頭都冇咩用體力
但最近幾個月開始九點幾就眼瞓
而且個眼瞓方式同以往唔同
係個人突然熄機咁
直接就瞓左落張凳到
點死頂都唔得 而且係超級暈加手腳冇哂力
想知係似係咩問題多
好想改善下依個狀態呀

幾點起身？

我都係，現加晚晚十點零就訓

七點半

好想有多啲自己嘅時間呀

咁差唔多啦

唔通真係體力太差

反而要留意頭暈冇力既症狀

9點訓著?

所以好想知係咩事 正唔正常
同平時眼瞓係好唔同

係呀 可以直接瞓著
有時會死頂到十點
但全程根本冇清醒過
結果都係認命死去瞓覺

樓主一定冇運動

已經下定決心今日開始做番運動

係咪因為轉季

即係點 想知 而家就經歷緊
企係身就頭暈頭重無力

驚身體有其他問題....再持續睇醫生

都幾個月喇
而且之前都冇試過咁

男定女？
男既就打少啲飛機

瞓下晏覺，包保夜晚精神

係咪俾人落藥呀

打少D潛艇

女

試下先 平時好少瞓晏覺

個feel應該真係幾似

飲黑豆蓮子湯

糖尿病？

點解要夜訓
你都七點半起身
大把自己時間

諗緊關唔關條頸椎事
自己條頸係又前傾又突個種

得閒試下先有少少用都好

真心驚 要開始做番運動

糖尿病

cancer

要返工呀
返到屋企搞搞下都未做自己野就眼瞓
做人唔知為咩咁 想死

係就一野第四期唔洗煩

咁灰？😌妳真係要做多D運動

真心驚呀屌

我以前有朋友都係咁
晏晝行行下街話眼瞓頂唔順
走左去麥當勞瞓左陣

咁正常
做左一日野
身體想早休息

證明ching 開始老了
不過前嗰排温書都好早眼瞓，温多陣就精神翻頂多幾個鐘

今日開始做

呢一年我都開始做大量運動，人開朗左精神左

咁我又未去到咁
佢應該真係太攰太眼瞓

我都有諗過係老左 但係咁又老得太快掛
我屋企人都唔會好似我咁

希望今次堅持到

🙏🏻

可能真係個人太孱

咁可能真係返工太攰姐

缺氧